{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 동당미계곡캠핑장앤동당미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約された人数が増加する場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客の邪魔になるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に利用する際の安全に注意してください。 客室内でIPTVとWi-Fiを利用してインターネットを楽しむことができ、すべての客室で利用可能です。 コンビニはペンションから徒歩10分の距離に位置し、営業時間は状況によって変わることがあります。 周辺の観光地としてオークベリーリゾート、横城自然休養林、風水院聖堂、丙地方渓谷、白樺の森美術館などがあります。 上記距離は自動車で移動した場合に該当する距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が増加する場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客の邪魔になるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に利用する際の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室内でIPTVとWi-Fiを利用してインターネットを楽しむことができ、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてオークベリーリゾート、横城自然休養林、風水院聖堂、丙地方渓谷、白樺の森美術館などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺のコンビニの距離と営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "コンビニはペンションから徒歩10分の距離に位置し、営業時間は状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 624
    }
}